\documentclass[letterpaper,11pt]{article}


\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{comment}

\definecolor{main}{HTML}{002366}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}


% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.375in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}


\urlstyle{same}


\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}


% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large\color{main}
}{}{0em}{}[\color{main}\titlerule \vspace{-5pt}]


%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{ #2 \vspace{-1pt}}
  }
}


\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.96\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      #3 & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-10pt}
}


\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}
\newcommand{\resumeSubSubHeading}[1]{

    \textit{\small #1}
    \vspace{-6pt}
}


\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}


\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=2em, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}


%-------------------------------------------
%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%





\begin{document}


%----------HEADING-----------------
\begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
  \textbf{\Huge\vspace{-20pt}\color{main} Maxime P\'eloquin} \\

    & \href{mailto:maxime.peloquin@gmail.com}{maxime.peloquin@gmail.com} \\
    & 514-358-2342 \\
    
  \vspace{-20pt}
\end{tabular*}


% -- ENGLISH --

\begin{comment}
%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{Experience}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {LVL Studio}{}
      {Front End Software Developer}{May 2018 - Present}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Participate in the development of multiple mobile applications using an in-house framework utilizing the Unity game engine, ReactiveX programming and design patterns.}
        \resumeItem{}{Evolve and improve the in-house framework in C\#.}
        \resumeItem{}{Push for best practices including code reviews, pair programming and automated testing.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Rideau, Inc.}{}
      {Software developer II}{Sep 2016 - May 2018} 
        \resumeSubSubHeading{As a team lead for an award winning product in the HR industry}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Participate in the development of new features and bug fixing in an ASP.NET MVC web application.}
            \resumeItem{}
              {Introduce and teach new technologies (d3.js, ASP.NET Identity, Bootstrap, svg images, Typescript).}
            \resumeItem{}
              {Plan and guide development related meetings (plannings \& retrospectives) for an Agile team.}
            \resumeItem{}
              {Communicate with the QA team, Business Analyst team and PO to insure good understanding of \linebreak requirements.}
            \resumeItem{}
              {Collaborate using code reviews and pair programming.}
        \resumeItemListEnd
        \resumeSubSubHeading{As a team lead for a three-person distributed team working on client facing reports}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Create a module for reports using AngularJS and highchart.js with Typescript.}
            \resumeItem{}
              {Mentor outsourced developers working on the reporting module.}
            \resumeItem{}
              {Learn SSRS and produce reports for internal clients.}
        \resumeItemListEnd
        \resumeSubSubHeading{As a member of a development team}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Participate in the development of the recognition program of a Fortune 500 company impacting over 100 000 employees in AngularJs with a C\# backend.}
            \resumeItem{}
              {Insure all the pages of the application are responsive and provide a good user experience on mobile browsers.}
        \resumeItemListEnd
        
      \begin{tabular*}{0.96\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      Software developer & \textit{\small May 2015 - Sep 2016} \\
      \end{tabular*}\vspace{-5pt}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Participate in the development of an ASP.NET MVC web application.}
        \resumeItem{}
          {Introduce automated tests to the application.}
      \resumeItemListEnd
      
    \resumeSubheading
      {Fondaction}{}
      {Software developer}{Summer 2013}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Contribute to the development of a single-page app using AngularJS, coffeescript and a RESTFul Api in C\#, using TDD on all levels.}
        \resumeItem{}{Participate in a truly Agile team lead by scrum.org coaches.}
      \resumeItemListEnd
      \begin{tabular*}{0.96\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      Software developer & \textit{\small Summer 2012} \\
      \end{tabular*}\vspace{-5pt}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Develop multiple in-house applications using VB.NET.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Universit\'e de Montr\'eal}{}
      {Intern}{Summer 2011}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Implement a custom wiki in PHP for a research team working on Javascript compilers.}
        \resumeItem{}{Create a custom MediaWiki plugin in PHP and javascript to display benchmark results for the compilers and compare them to other popular compilers.}
      \resumeItemListEnd


    \resumeSubheading
      {Solution 3 minds}{}
      {Intern}{Jan 2011 - May 2011}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Develop a web application in PHP to help improve website ranking (SEO) by analyzing them, offering keywords changes using Google Adwords API as well as offering structure improvement suggestions.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd


%-----------EDUCATION-----------------
\section{Education}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Universit\'e de Montr\'eal}{}
      {Bachelor of Computer Science }{2011 -- 2014}
    \resumeSubheading
      {Coll\`ege Bois-De-Boulgne}{}
      {Computer Science College Diploma}{2008 -- 2011}
  \resumeSubHeadingListEnd

\textit{Languages: Fluent in French and English}


%-------------------------------------------

\end{comment}


% -- French --


%-----------EXPERIENCE-----------------
\section{Exp\'erience}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {LVL Studio}{}
      {D\'eveloppeur de logiciels frontend}{May 2018 - Present}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Participer au d\'eveloppement de plusieurs applications mobiles \`a l'aide d'un framework interne utilisant le moteur de jeu Unity, la programmation ReactiveX et des patrons de conception.}
        \resumeItem{}{Travail sur l'\'evolution et l'am\'elioration de ce framework interne en C\#}
        \resumeItem{}{Encourager les bonnes pratiques, notamment la r\'evision du code, la programmation par paires et les tests automatis\'es.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Rideau, Inc.}{}
      {D\'eveloppeur de logiciels II}{Sep 2016 - May 2018}

        \resumeSubSubHeading{En tant que chef d'\'equipe pour un produit prim\'e dans l'industrie des ressources humaines}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Participer au d\'eveloppement de nouvelles fonctionnalit\'es et \`a la correction de bugs dans une application web ASP.NET MVC.}
            \resumeItem{}
              {Introduire et enseigner de nouvelles technologies (d3.js, ASP.NET Identity, Bootstrap, ic\^ones svg, Typescript).}
            \resumeItem{}
              {Planifier et guider les r\'eunions de d\'eveloppement (planifications \& r\'etrospectives) pour une \'equipe Agile.}
            \resumeItem{}
              {Collaborer en utilisant des r\'evisions de code et de la programmation par paire.}
        \resumeItemListEnd
        
        \resumeSubSubHeading{En tant que chef d'\'equipe pour une \'equipe r\'epartie de trois personnes travaillant sur des rapports destin\'es aux clients}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Cr\'eer un module pour les rapports utilisant AngularJS et highchart.js avec Typescript.}
            \resumeItem{}
              {Mentorat de d\'eveloppeurs externes travaillant sur le module de rapports.}
            \resumeItem{}
              {Apprendre SSRS et produire des rapports pour les clients internes.}
        \resumeItemListEnd
        
        \resumeSubSubHeading{En tant que membre d'une \'equipe de d\'eveloppement}
        \resumeItemListStart
            \resumeItem{}
              {Participer au d\'eveloppement du programme de reconnaissance d'une entreprise Fortune 500 affectant plus de 100,000 employ\'es avec AngularJs et un backend en C\#.}
            \resumeItem{}
              {Assurer que toutes les pages de l'application soient r\'eactives et fournissent une bonne exp\'erience sur les navigateurs mobiles.}
        \resumeItemListEnd
        
      \begin{tabular*}{0.96\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      D\'eveloppeur de logiciels & \textit{\small Mai 2015 - Sep 2016} \\
      \end{tabular*}\vspace{-5pt}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Participer au d\'eveloppement d'une application web en ASP.NET MVC.}
        \resumeItem{}
          {Introduire des tests automatis\'es \`a l'application.}
      \resumeItemListEnd
      
    \resumeSubheading
      {Fondaction}{}
      {D\'eveloppeur de logiciels}{\'Et\'e 2013}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Contribuer au d\'eveloppement d'une SPA en utilisant AngularJS, coffeescript et un Api RESTFul avec C\#, en utilisant le TDD \`a tous les niveaux.}
        \resumeItem{}{Participer \`a une \'equipe agile guid\'ee par des entra\^ineurs de Scrum.org.}
      \resumeItemListEnd
      \begin{tabular*}{0.96\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      D\'eveloppeur de logiciels & \textit{\small \'Et\'e 2012} \\
      \end{tabular*}\vspace{-5pt}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {D\'evelopper plusieurs applications internes \`a l'aide de VB.NET.}
      \resumeItemListEnd

      
    \resumeSubheading
      {Universit\'e de Montr\'eal}{}
      {Stagiaire}{\'Et\'e 2011}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {Mettre en place un wiki personnalis\'e en PHP pour une \'equipe de recherche qui travaillait sur des compilateurs Javascript.}
        \resumeItem{}{Cr\'eer un plugin MediaWiki personnalis\'e en PHP et javascript pour afficher les r\'esultats de performance des compilateurs et les comparer \`a d'autres compilateurs populaires.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Solution 3 minds}{}
      {Stagiaire}{Jan 2011 - Mai 2011}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{}
          {D\'evelopper une application web en PHP pour aider \`a am\'eliorer le r\'ef\'erencement des sites web (SEO) en les analysant, en proposant des changements de mots-cl\'es en utilisant l'API Google Adwords ainsi qu'en proposant des suggestions d'am\'elioration de structure.}
      \resumeItemListEnd
  \resumeSubHeadingListEnd


%-----------EDUCATION-----------------
\section{\'education}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Universit\'e de Montr\'eal}{}
      {Baccalaur\'eat en Informatique }{2011 -- 2014}
    \resumeSubheading
      {Coll\`ege Bois-De-Boulgne}{}
      {DEC en Informatique - Profil conception et programmation}{2008 -- 2011}
  \resumeSubHeadingListEnd


\textit{Langues: Parle couramment le fran\c{c}ais et l'anglais}


\end{document}